{"creationDate":"2018-04-30 14:09:33","type":"questionnaire","id":"djxb06qub7jgmblkxl","title":"Frases","questions":[{"id":"8z2ask70awsjgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je passais par là et je me suis arrêté","detail":"","answers":[{"id":"6ziqakl5p0kjgmblkxl","answer":"Eu passei por là e me parei","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"favorite":true},{"id":"p6h5kqg0z1jgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je vais à la librairie mais j'achèterai un livre plus tard","detail":"","answers":[{"id":"fuw0h7ocdwjgmblkxl","answer":"Eu vou à livraria mas comprarei um livro mais tarde","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"rdf50roab6pjgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je prends le chat du voisin et je le mettrai dans le garage","detail":"","answers":[{"id":"f68oxpq243wjgmblkxl","answer":"Eu tomo o gato do vezinho e le colocarei no garagem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"favorite":true},{"id":"ejoa447a82jgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Parfois dans le passé, les gens mangaient de la viande","detail":"","answers":[{"id":"6sscxbw3qh7jgmblkxl","answer":"As vezes no passado, as pessoas comeram carne","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ocpdok6vnnfjgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je finirai de lire ce texte mais avant je dois boire une bière","detail":"","answers":[{"id":"iijv4e86xcpjgmblkxl","answer":"Eu terminarei de ler esse texto mas antes tenho que beber uma cerveja","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"favorite":true},{"id":"1gruawhj5jmjgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je pourrais manger une tonne de poisson le vendredi","detail":"","answers":[{"id":"jipy6t3x1yjgmblkxl","answer":"Eu podria comer uma tonelada de peixe no sexta-feira","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"imjey4ogwiqjgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"J'ai payé pour vous deux mais cela sera la dernière fois","detail":"","answers":[{"id":"2dpjo14zmbvjgmblkxl","answer":"Eu pagei por vos dois mas serà à ultima vez","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"favorite":true},{"id":"fa150roxqgsjgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Il y a quelques abricots, il faudra les manger vite","detail":"","answers":[{"id":"3v32ut9et2yjgmblkxl","answer":"Hà alguns damascos, serà necessario comer les rapido","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"alw2y4ejypjgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Le repas était délicieux. Pourras tu cuisiner de nouveau ?","detail":"","answers":[{"id":"t75df3smlzjgmblkxl","answer":"O refeção foi delicioso. Tu podras cozinhar de novo ?","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ltxj87drrojgmblkxl","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Les pièces de cette voiture ne sont plus disponible. Je ne peux pas la réparer","detail":"","answers":[{"id":"dnf88x333nqjgmblkxl","answer":"As peças deste carro jà não são disponiveis. Eu não posso reparar la.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"g6k6wntx7cqjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Les pantalons rouges ne sont pas à ma taille. J'ai déjà parlé de ce problème.","detail":"","answers":[{"id":"b2b56sum28fjgmblkxm","answer":"A calças vermelhas não são de meu tamanho. Eu jà falei sobre este problema","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"b4cfpadtc0ajgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Tu dois ranger ta chambre. Si tu ne le fait pas, le loup va te manger","detail":"","answers":[{"id":"9nd6tpdl3rhjgmblkxm","answer":"Tens que arruma teu quarto. Se tu não fazes isso o lobo vai a comer tu.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"e19en9et9rqjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Au moins il est capable de marcher. C'est déjà un progrés","detail":"","answers":[{"id":"2dvwjfce9e6jgmblkxm","answer":"Pelo menos ele é capaz de andar. Jà é um progresso","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"trqpyc3da1ejgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"La réponse ne me convient pas. Il te faudra être plus précis.","detail":"","answers":[{"id":"u3n77q36vwsjgmblkxm","answer":"A resposta não combina comigo. Tu teras que ser mais preciso.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"f4r7qw6bj34jgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Ne me regarde pas quand je mange. Cela me dérange.","detail":"","answers":[{"id":"ohlqhr4sfhjgmblkxm","answer":"Não me olhas quando como. Isso me incomoda.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"x4yyqot0vmdjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Ma grand mère et mon grand père sont arrivés depuis trois jours.","detail":"","answers":[{"id":"mobs4mkzu9djgmblkxm","answer":"Minha vó e meu avó chegaram hà tres dias.","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"vsxz0kjc74jgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Le magasin est fermé pour la semaine. Il n'ouvrira qu'en août ","detail":"","answers":[{"id":"smojh1drq8jgmblkxm","answer":"A loga esta fechada por a semana. Ela abrirà apenas em ogosto","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ry0sggshexjjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"La livraison a une semaine de retard. Il devient difficile de vendre.","detail":"","answers":[{"id":"yxcrpeebl2kjgmblkxm","answer":"A entrega tem uma semana de atraso. Torna-se difícil vender","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"bdqbhs5cx74jgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Dans le coin de cette pièce tu trouveras beaucoup d'argent.","detail":"","answers":[{"id":"s33kjl60safjgmblkxm","answer":"Na esquina deste sala, tu encontraras muito dineiro","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"p5expsg81wkjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je ne peux pas atteindre ce niveau de précision avant de travailler beaucoup","detail":"","answers":[{"id":"0qotx6px7o9jgmblkxm","answer":"Eu não posso atinger esse nível de precisão antes de trabalhar muito","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"whj4mnv5i3jgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"J'aurai besoin de beaucoup de courage pour boire ce vin","detail":"","answers":[{"id":"btnb578gd0kjgmblkxm","answer":"Eu precisarei muito coragem para beber este vinho","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"ibykjjeoakmjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"L'argent, l'or et le bronze sont de métaux très recherchés","detail":"","answers":[{"id":"qtqrjhp7zgjgmblkxm","answer":"Prata, ouro e bronze são métais muito pesquisados","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"xo57vz6yk3jgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Malgré une couleur très sombre, cette jupe lui va bien","detail":"","answers":[{"id":"lnu275oy74ejgmblkxm","answer":"Apesar de um cor muito escura, esta saisa cai bem","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"et3pasgvdwujgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Si je tombe, tu tombe aussi et cela fera mal à la tête","detail":"","answers":[{"id":"6qczdzx7qrjgmblkxm","answer":"Se eu caio, tu cais tambem e este machucarà à la cabeza","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"3fmjbi0f50ajgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Si je réussis ce projet, ils seront très contents","detail":"","answers":[{"id":"nxndy649c6ijgmblkxm","answer":"Si eu sucedo este projeto, eles serão muito contentos","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"dpn4nor66xjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"J'étais d'accord avec lui jusqu'à ce qu'il me demande de sauter","detail":"","answers":[{"id":"966fit3l2odjgmblkxm","answer":"Eu concordei com ele atà ele me pede de saltar","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"j1txd7n41qjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Je ne peux pas parler en ce moment. Hier j'avais du temps","detail":"","answers":[{"id":"2ixac98yl59jgmblkxm","answer":"Eu não posso falar em este momento. Ontem eu tive tempo","correctDistance":0,"point":1}],"point":1,"questionnaireTitle":"Frases","questionnaireId":"djxb06qub7jgmblkxl","questionnaireType":"questionnaire","foundType":"answer"},{"id":"n8g19jntozjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"J'ai dû signer de gros contrat pour réussir","detail":"","answers":[{"id":"p8p1hp8aafbjgmblkxm","answer":"Eu tive que assignar grandes contratos para suceder","correctDistance":0,"point":1}],"point":1},{"id":"scbfhgy18vjjgmblkxm","questionLabel":"Traduzir","answerLabelOk":"","answerLabelNok":"","question":"Avoir de la chance ne suffit pas, il faut aussi payer les juges","detail":"","answers":[{"id":"qam3ea7tdkjgmblkxm","answer":"Ter sorte não é suficente, tem tambem que pagar os juizes","correctDistance":0,"point":1}],"point":1}],"fileName":"djxb06qub7jgmblkxl.json","showGroup":false,"modificationDate":"2018-05-03 22:09:33","favoriteQuestions":false}